【阿仙奴傳奇韋利安奇蹟降臨酋長球場】阿仙奴20-21球迷討論區 MDXX

#StandWithOzil

咁都有得嘈

以後安狗踢得差唔可以鬧
要鼓勵佢
唔係會比人屌冇品

我不嬲支持我廠任何球員 見我哥前哥後就知

Sor我不嬲冇當安狗係阿仙奴球員
唔止因為佢車路士過嚟 而係條友根本冇心為廠踢
淨係諗住拎bc
施治同雷蛇我都好支持佢地 因為佢地真係落足力幫廠踢

我迷安

沙哥反撚晒底 Carry派對
唔怪之得派對迷沙

pepe

曼聯禁屌

維拉後上過埋阿

拿卡無事🙏🏿

條友成日最後一腳冇鎖腳腕就射 個波勁飄又冇速度

你迷沙迷到出晒面

成場都冇乜見過沙哥

呢季唔係一直都係排頭過我地咩

可以屌佢廢
但試問斷腳對大家都唔好

助攻助守喎
官方motm

沙哥守死沙夏搬爐
新man mark王

拿卡好撚癲 成日都咁搏但又好少傷

咩標題嚟

無計 插完花要平衡個人再快腳射
下次撥黎撥去好過

睇歷史佢成日傷就真
慢熱--->迷失無態--->終於上力--->又傷過,無限loop
係今季暫時無事咁解

沙哥
Touches: 67 (most)
Successful passes: 57 (most)
Pass accuracy: 96.6% (best)
Ball recoveries: 9 (most)

瞓咗無睇
想問尋晚係悶悶哋和，定係刺激咁和

不嬲勁

Pepe幾腳都好近磅
收齊尾數就有完全體pepe

派對好廢

完全體Pepe

懷疑佢傷緊，好多跑都唔跑

終於知道奧迪加特讀音點讀

原來唔係讀“奧”音，似eh 類似音，廣東話無呢個音

鏡報 :

阿仙奴對水晶宮30歲荷蘭左閘 Patrick Van Aanholt 感興趣，球員合同僅剩六個月。

30 歲

雲加

做咩自言自語=.=

其實 OK
反正 ødegaard 來左，佢更難出場主要唔想見達狗用佢

對面Bruno 都踢得幾矛又插水又多小動作

0比0 垃圾波

鬥心+魔性

巴丁傷?

佢踢少幾場

後來達狗話無傷
CLS換個廢安出來做乜鳩

都係做後備左閘

去紐記跟希頓學野啦

冚家鏟啦達狗

金章踢得唔錯啦 勤力協防+出左球靚地波俾Pepe..

馬天今場麻麻，好似無乜狀態

原來今場最有威脅竟然係青蛙

其實韋利安比起前幾場狀態算有提升咗,但有時見佢有位喺到散步都唔跑多幾步幫個隊友真喺想叫佢返歸啦老友,學下馬天啦

比比依兩場狀態同信心都返緊嚟,今場打返右邊都有表現,下半季希望靠佢carry,好耐無見人喺禁區頂插花插得咁有型

雷斯同浩頂開始有後防領袖feelesr發揮得唔錯,喺體力唔喺好夠

最後想講拿卡,依家咁好表現都唔知喺咪想做合約戰士當馬古尼狗咁撚

阿狗ig咪有

冇人用都唔撚要佢啦, 要學下野先

算刺激, 大家都有d入波機會, 甩漏多所以刺激

其實幾刺激
兩邊都有啲好機會無入到

x朗今場係幾好, 仲穩過party

利申:反x朗

點樣唔錯.. 又拖慢又成日繼攬

斷

睇撚到我想打和super cavani炒果幾個chance睇到個心就跳出黎

真心0：0呢個戰果黎講 呢場好睇過曬其他打比

有冇人仍然對pepe好有信心
佢d基本功真係好紥實
雖然瘦猛猛咁但護波都好出色
希望佢快啲大爆發

場波以0-0來講幾好睇
我全場係咁出手汗

同臭燒一樣

Ö = er 音
同ø 係同一個alphabet

係
兩邊啲攻勢都入肉

Arsenal are once again open to letting Ainsley Maitland-Niles leave the club with four clubs said to be after his signature this month.

Ainsley Maitland-Niles was set to be let go from the club in the summer but Arsenal and Mikel Arteta made a U-turn and decided to keep the 23-year-old at the club.

This pleased fans who want to see Maitland-Niles do well at the club, but with just 13 starts this season, and just four full 90s in the league, it seems he’s set to leave before the window closes on Monday night.

Four clubs are now said to be interested in signing Maitland-Niles.

We covered West Brom’s interest, along with an unnamed current top four side here and now the Daily Mail are reporting that Southampton and Newcastle are also interested.

As it says in the article above from Saturday’s Daily Mail, Southampton are believed to be Arsenal’s preference for the player which isn’t hard to understand. Newcastle are in a mess and, well, who would you pick to send a player to, Ralph Hasenhuttl or Sam Allardyce?

Sam Dean and Luke Edwards, however, report that Newcastle have made contact with Arsenal in the last 48 hours and that Steve Bruce is ‘hopeful’ that a deal can be found.

下 除左傳中果球條友無腳好波喎
一係傳失一係傳醫院波

龍都唔撚中 廢到仆街

好廢喎 又無speed 龍又唔中

都係踢返左邊，甚至中間
右邊唔啱佢

原來係咁 er音
廣東話真係唔知點正確譯個讀音，因爲好似無呢個音

韋利安今場狀態都已經叫好過平時架啦

已經係富咸之後比較好既一場，但都係廢廢地

有Saka真係唔會用佢

贏唔到 好膠訓左

睇左 無咩事都唔睇西波夜場

佢球射波真係dllm

睇到5x分鐘訓撚著左，想問下奧勁唔勁

快撚咗季幾兩季都仲未爆

尋晚d波爽左，無咁拖
不過同佢身價都仲有距離

有空間爆佢先踢得好

陳晚睇到太緊張 成4點幾先訓得著

有球後腳即彈比 esr 幾靚

金章跑都冇跑過 成場企喺啲死位等人傳

換左廢安就開始眼訓

派對回晒塘

見晒佢落場都黑口黑面 無d鬥志咁
定係佢本身個樣係咁

踢六十分鐘就無氣點跟Simone

大戰都係咁睇一陣已經覺得和波格

想問戰術大師今場廢沙學到啲咩

呢2場值返3-4千萬. 基本SKILL唔差.
始終覺得係個腦問題, 有時D決定OK(尋晚overall ok), 有時D 決定想殺左佢.
要靠經驗教頭幫佢上多一個層次.

屌那星又唔吹奏牙達7場不敗

今場值50m啦 keep住場場有表現就80m了

仲有球係禁區瘋狂插花, 不過對面完全冇理佢

#6

左翼係咪更加適合佢
以前里爾當佢核心
但係而家要做多啲團隊嘢

放左下冷箭
入咗就J成世

佢本身係黑人

明明記得佢踢車時成日右路爆鳩我廠落底，宜家冇晒呢d波

對面係完全失位 比pepe fake到郁唔到 種實左隻死腳

左翼佢可以唔使扭咁多
推順就直接射得/傳中

實力係分期到既
依家只係30m左右既佢

直接練比一招算啦下下射遠柱都唔中龍

變速嗰下夠快就夠玩

auba出翻黎佢無位踢了
右邊又無saka咁穩咁有威脅
覺得佢可以學下洛賓之前個踢法
少d花臣仲實際

佢啲early cross出得仲靚過迪布尼+比一招
而家唔使佢入波踢左翼好似仲大作用

期實呢條撚屌就好似pogba 咁, 身體質素同個人技術都好
但11人足球最重要就係適當時候做適當既野, 佢地呢方而係學界lv

個下插花好似c朗上身咁

其實想pepe學洛賓
不過應該學唔到

Pepe餓波 普巴揀波踢
我覺得右翼唔啱佢踢
試吓左翼甚至中場都好

老實，尋日成隊收貨啦

覺得佢應該幾啱踢正前
有速度 身體質素唔差 仲要有射術

尋日最尾個球差啲入 我睇到叫左聲

佢陳晚係2個人入面穿出黎個下好好j

踢唔到單箭頭 大局觀同串連都差

冇落場又如何？奧迪哥特仍獲選最佳

【Now Sports】挪威球迷十分支持國家小將奧迪哥特，就算他對曼聯一戰仍未派上場，已選他成為全場最佳球員。
1月轉會窗從皇家馬德里借至阿仙奴的挪威小將奧迪哥特（Martin Odegaard）在上周六主場對曼聯一戰被領隊阿迪達列為後備，不過挪威球迷看來太期待看到這名22歲新星的表現，在投選全場最佳球員投票中，對他投下信任一票。

據網民在Twitter分享的截圖，仙魔戰半場過後，奧迪哥特在「全場最佳」取得26%的得票排名第2，只比取得36%得票的般奴費蘭迪斯為低。戰至75分鐘時更是誇張，奧迪哥特的得票更是躍升至41%，但諷刺的是，那時奧迪哥特仍坐在後備席上，直至83分鐘才入替史密夫路，那些得票看來是挪威球迷太期望見到他場上的表現而已。

奧迪哥特短短上陣7分鐘，未有太多表現自己的機會，最終阿仙奴亦主場與曼聯打成0:0平手。

圖片來源 : Twitter圖片

阿迪達：既公平又富娛樂性

【Now Sports】阿仙奴領隊阿迪達認為，周六英超主場賽和曼聯0:0，實屬公平的戰果。
雖然阿仙奴、曼聯都未能取得入球，但阿迪達（Mikel Arteta）認為今場娛樂性十足，「雙方都想贏。他們在上半場有好的時刻，我們大部份好的時刻都在下半場。總的來說，這是公平的戰果。」

阿迪達認為一眾球員有必要改善埋門：「當面對強隊的時候，你必須更多決定性。我們必須取得更多中目標的攻門。球隊看起來很穩定，正在進步。由於過去數個月的努力，我們已收復了很多失地。」

中堅大衛路爾斯則說：「領隊做得很好，小將們也很好，我們開始打造一支真正的球隊，有著真正的氛圍，但如果你沒有每天努力工作，事情就會改變。球員都很高興，因為我們已經從非常困難的時刻扭轉過來。」

圖片來源 : ©AFP

其實曼聯今季真係唔易贏 缺少左羊、T3同saka 呢d主力都和到，算係咁 希望下場作客狼隊贏到，否則都幾難爭前四

T3對左路真係好重要 自己打通晒成條左路 好似當年比比鳥咁

佢打快反先好J, 一陣地佢就hang機

阿迪達應該同班球員關係緩和返,之前同林伯一樣公開批評某啲球員既表現同睇得出班球員唔服佢,本來諗住佢快過林伯收皮,點知依家峰迴路轉

本身可以更多優勢 安狗換巴丁之後即刻公平晒

低迷個段係好多球員都出聲撐達, 就算雪燒風波都冇影響繼續迷達

依家喺左邊散下步就收工

佢攞完波推個幾下幾好j
明顯同pepe推波有分別
可惜睇唔到再多

打強隊而家可以55波唔會輸硬
有esr真係爭好遠 可惜既係未full team
無馬無t無saka
full team應該有得贏

Mari

T真核

派對琴日太廢 我當派對琴日無踢 讓多咗個主力

瞓咗冇睇 尋晚搞咩事內戰

琴晚真係好閪廢

有佢既話巴丁應該好踢好多唔駛出安哥

琴日出埃及仲好

佢同Rowe真係好有潛力

派對有冇你地講得咁差
就算唔係表演好好 都見到佢水平係高過其他人

巴丁是咪無事
半場換以為佢又傷

以佢應有水準黎講 真係好閪差
後場玩失波 反擊推死位
簡單波比失 希望會快啲有態 黎緊打狼隊
對面應該會縮後少少踢

明明五五波但講到阿俾曼撳住黎屌

簡單波都比到九丈遠有幾高水平
比人夾咗幾鍋仲唔識死

屌打 屌打 屌打 屌埋你老母

佢自己ig 都認左衰仔
D 傳波真係差

不過有幾下自己係半場帶波殺上去禁區頂 + 閂到幾球傳中D 企位係有功架既

帶過波上去果d 未見過埃做到

態度黎講算好 比得閪會認衰仔
山狗果期比得閪會屌隊友

真係算有射術咩

仲有條重度弱智燥狂道德撚撩鳩我

入咗咁多球比一招都叫有啦

有無手足覺得巴丁要改造成右閘

琴晚派對表現又真係差少少 不過Pepe既表現係提升左

如果問我琴晚戰犯係邊個 我都唔識答

我寧願佢打正前

派對始終啱啱傷好 睇多兩場先啦

佢琴日守埋葡哥個份

咪再jer我尋晚1001冇開po ok?

真係數平均以下應該得比狗

唔係呀 我意思佢態未去到最好啫 同埋英超節奏 佢都適應緊

Ok我地和好如初

"Tactical Reason"

其實葡哥表現都一般 防守好大漏洞 要巴丁成日落去幫佢補位

比狗 真係唔想講 佢可唔可以食番肉

但葡哥 個位唔係佢打開 情有可原既

態度好 心態強 九丈遠咁樣跑番黎 全隊得佢咁做
以前比連都試過 但個個出名就留晒力

但係進攻方面又拉返
支持左泰右葡

真係長氣左 但零爆發力

唔會忘記葡哥打反擊 安狗疊瓦散步

唔計表現佢呢排靚仔返

點解尋日巴丁半場比人換走

點解費倫巴治尋晚後備都無奧燒？奧燒又畀人雪？

葡仔好撚挑皮 打右閘會變廢 條友攻強過守 打左有殺卡補 爽好多

戰術原因牙

你要爆發力定長氣

只可以講正常番

我覺得佢好平庸，攻又唔算好勁，守又唔係勁

後備到左右閘 己經合格

對得住身價啦

同列叔一樣賣經驗
同埋打交

列叔 真的不了

葡後生過列差唔多十年

破產版簡些路

啱啱先傷好應該有關係
希望下場俾佢唞吓留力av

列叔太遲遇到我哋

噚晚點解無進攻兩大支柱 泰仔同殺卡？

唔知條撚樣去咗邊

佢俾波有想法過其他人 唔係單對單既料 但閘真係要佢呢啲協防協攻

防守勁過哂我地啲右閘

巴丁=新丹尼爾艾維斯

如果佢平庸 比狗直頭垃圾
葡哥最好係識得向前踢波 其他閘位下下搵返後面嘅人交波 先搞到以前進攻咁迂迴

今日用果招 尼馬式二過一 堅勁

比比鳥真係咁差咩
佢都肯向前跑落底
雖然冇T3 咁多

但想講左閘其實防務上可能易踢d, 因為xhaka 慣性補左閘位所以左閘可以安心上去助攻
右邊冇咁多支援
睇avg position 見到右邊少人好多，比比鳥如果下下衝落底線後防就穿窿

luke shaw比你撚到仆街

有冇牙蘭神救gif
want J

肥仔梳 點會守到我

之前有一次又係cup到佢仆街

比起上幾場好好多啦

如果你無傷

Win 左喇

插花 撚到佢傻 係唔中龍

差在未好似簡些路咁踢埋中場插half space位

以琴晚巴丁既表現
係咪可以穩佔阿狗右閘正選一位

要求有冇咁低

有冇發覺葡仔琴日直頭打撚埋中場咁

比狗只係個好平庸嘅右閘 只係得速度係優點 年齡上都未上到peak但已經慢咗
防守又唔得 跑得快但又下下縮後畀空位人 逼都唔逼 所以先有咁多空位畀shaw喺左邊傳中

比狗係一個體系球員 得罪講句同當年嘅denlison情況差唔多
踢阿狗嗰陣睇落好似ok 但如果去第二隊 好大機會好快收皮

琴晚比比鳥係咁上去逼普巴wor
你有冇睇波㗎
同埋拎丹尼臣同比比鳥比
丹尼臣種廢係10年來都無人超越到

「捐錢中伏」宣明會受捐孩子同名不同樣

我哋都好似比宣明會呃咗

本世紀最大詐騙集團

琴晚算係咁
無羊無saka無t

歐洲同非洲都出現宣明會身影

比想像中踢得好啦琴晚

T3 mari幾時出得返？

尋晚係無乜運射極射唔入

條pk係咪真係唔想踢咁款，呢幾場冇乜點睇

對狼隊

呢度有隻迷安好惡 會話我老母做雞
我都係唔評論咁多了

竟然有人迷安

反安最多反多兩週
之後會反底

老婆清係咪迷安迷達

其實琴晚要有戰犯咩

唔係迷安 不過覺得佢好快反底
琴晚啲波都算正路 最近磅啲波都係佢出左黎之後發生
我諗過兩場佢分分鐘反底

要 贏唔到 一定要有戰犯

咁我揀派對 比狗

t仔出番 B2會唔會保唔到五選

t仔出番 B2會唔會保唔到正選

係 反擊好多時 都係沙加幫佢補位

收咁多錢都唔比飽飯班黑鬼食
搞到佢地咁瘦

怕你又燈

佢好似無乜力咁 係人都推得開佢

呢啲都算 企位災到

佢場場都岩岩傷好

上場咪就係六十幾分鐘小拉
佢傷咗幾個月應該要好好保護佢

遲d買左保安
派對可以踢右閘

佢係阿 場場波都會傷傷地
係馬體 鐵人黎

佢後備出嘅話唔太差
正選就閪撚到傻

防守企位都麻麻地
哩球一個pass and move 就拉走左佢
爭d輸得

佢馬體會嗰陣都未試過受傷咁滯
咁受傷就要保護佢唔好狂出啦 今年係幾日一場wo

對熱個場
派：達sir我有少少傷，唔係幾頂得順，可唔可以早退？
達：傷？同我踢埋佢

呢球比狗唔跟埋對面23號到尾
尋晚睇到屌出聲

屌佢都曬氣
佢都做到隊長真係抵隊波變中游

助養衣索比亞兒童呢樣野本身就已經奇撚怪怪

衣索比亞係近年環球經濟增長率最高既國家
甚至係同東非聯邦爭緊做東非第一國
已經係非洲工業化第一人
即將仲控制埋南蘇丹、蘇丹同埃及水源
你估中廿鳩幾年前咩

施丹季尾離開皇馬 明年接手法國隊

拖daddy

比狗overlap完 pepe 比完佢之後佢衝返埋去比狗到要波唔做underlap 走內線好頭痛 但反擊pepe真係殺食既

應該點都比多年機會佢
今年都無咩大買人
下年包皮買埋比佢都唔得就應該炒

幾時到爺爺

其實英超打法都關事，西甲雖然陰陰濕濕，
但冇英超咁多硬炒

好少係香港會見到呢啲囉柚！多圖

Leno

老友 迷蘭？

Holding已經係英超top3中堅 不服來辯。

Top2係邊個？

包皮 馬里

安個問題係
反擊都唔跑前
成日想做hold 波比波果個
但佢拎到個波個陣
人地都番哂黎
速度又冇哂 最後都係回後

有無師兄平時都有睇Football made simple

有無巴打想要費倫巴治ozil

睇失球數字嚟講德魯賓戴亞斯勁過佢。

沙哥算唔算2021英超top1防中

有無Pepe插花.gif

zero goal

唔算 叔弟柒左

回塘嘅派對

你話唔算就唔算？

佢top1中堅 講咩都啱

佢阿po top3 識波

有

Leicester have been among Maitland-Niles loan suitors, possibly with buy option. #LCFC his top choice but complicated by rivalry, Arsenal’s thin cover + differing views on 23yo’s position. Unclear if pursuit ongoing @TheAthleticUK #AFC #SAINTSFC #WBA #NUFC

又postpone

牙叔+Maddison+barnes+choudhury = 英撚未來黃金中場

叔

睇開nouman
又多個j下

唔好賣走叔

Tg jasonmama123

Rashford with a clear shot at goal: Martinelli:

topic咁高質無人講

交換vardy

要maddison

C7同Leno拍手 原來係25仔

牙蘭

係喎 卡雲尼做乜

唔怪之得咁多腳都唔入

呢球牙廢應該接實左

真

鏡報 John Cross：

李斯特城已告知阿仙奴，他們希望租借阿叔半個賽季，並且置入優先買斷選項。

電訊報 John Percy：

李斯特城正尋求簽下一名新的中場，屈福特的查洛巴是一個選擇；李斯特城還對阿叔感興趣，但在目前這個階段，他們並未大力推動這筆交易。

賣到25m ok?

修咸頓跟隊記者 Tom Leach：

阿叔很可能加盟修咸頓，由於修咸頓多個中場受傷，主帥夏辛候迪願意給阿叔踢中場的機會。

30m啦

幾時deadline

其實叔好恨踢中場咩

250m就差唔多未來世一

真係好恨 但佢唔知自己咩料

薩利巴接受採訪：

“我真的沒想到自己的轉會費會達到3000萬歐，球迷們對此很興奮，但我在聯賽和歐聯盃從未出場過，只是為預備隊踢球。我只在一場杯賽中進入過大名單，這真的讓我很受傷，這影響了我。

佢應該好憎牙犬 唔會返黎喇應該

same

阿朗素有得出

反蘭：救到係本份, you're well paid
迷廢：射得太靚唔計

想講呢球又係拎到好盡 又係慢到閪咁
呢個咪分別

Ben Sheaf looks to be closing in on his permanent move to Coventry City, after making his 25th loan appearance for them on Saturday.

When Ben Sheaf made the starting lineup to face Birmingham City on Saturday, he was making his 25th appearance for Championship side Coventry City.

Not only does this make him one of Arsenal’s busiest loanees for the campaign so far, it also has potential implications on his permanent future.

When Sheaf initially joined Coventry, reports suggested it was a loan with an option to buy of £750,000. However, Coventry boss Mark Robins then revealed that it was actually an ‘obligation’ to buy, assuming the player hit certain criteria.

CoventryLive reported that the obligation was subject to the player making a set number of appearances. Once that happens, the move turns permanent.

We still don’t know exactly how many appearances that was, but David Ospina’s loan obligation with Napoli was set at 25 games. That’s the only recent benchmark we have involving an Arsenal player.

For now, there’s still no confirmation that Sheaf is joining Coventry City permanently, but it’s very likely he hits the 30 mark before the end of the campaign – if not 40 and beyond.

Assuming the appearance clause is at least vaguely reasonable, it looks like he’ll activate it.

LEICESTER EYE MAITLAND-NILES, GUNNERS WANT VAN AANHOLT

Edu and Mikel Arteta are facing a busy final couple of days of the transfer window as they look to sort the future of fringe players and keep their eye out for possible back-up to Kieran Tierney.

According to The Athletic (£), Leicester City are keen on signing Ainsley Maitland-Niles for the rest of the season and the England international sees them as a more enticing option than relegation-threatened West Bromwich Albion.

David Ornstein writes that Brendan Rodgers could even push for an option to buy which could well tempt Arsenal who rejected a £15 million offer from Wolves last year. He also says Newcastle and Southampton are monitoring the situation.

Elsewhere, the Gunners are thought to be open to sending Reiss Nelson and Joe Willock out on loan while Liverpool, in desperate need of cover at centre-back, are said to have made contact with Shkodran Mustafi.

Asked about potential outgoings after last night’s 0-0 draw with Manchester United, Arteta said: “There are some conversations at the moment going on.

“I spoke with all the players about their own situation because they are all aware of the minutes that they’re playing and they want to improve their situation.

“I’m willing to help them, the club is willing to help them and we will try to find a solution at the end, but I don’t know whether it will be the case or not.”

As for incomings, The Mirror report that Arsenal are keeping tabs on Crystal Palace’s Holland international Patrick van Aanholt.

The Gunners are without left-footed cover at full-back and have been relying on Cedric to fill-in for Tierney in recent matches.

It’s said that Van Aanholt’s teammate Tyrick Mitchell, 21, was top of our shopping list but the Eagles won’t be letting their academy product leave this month.

Van Aanholt has considerable experience in England. He joined Chelsea from PSV as a teenager and played eight times for the Blues before sealing a permanent switch to Sunderland. Along the way, he went on loan to Coventry, Newcastle, Leicester, Wigan and Vitesse Arnhem. In 2017 he moved to Selhurst Park and has been a regular under Roy Hodgson.

The Gunners have also been linked with Southampton’s Ryan Bertrand who will be out of contract at Saint Mary’s in the summer.

Arsenal transfer news: Van Aanholt emerges as surprise late target

Arsenal are reportedly considering a late swoop for Crystal Palace defender Patrick van Aanholt before the transfer window closes.

The Gunners’ pursuit of a back-up option to star left-back Kieran Tierney has been well documented.

Arsenal boss Mikel Arteta acknowledged after the 0-0 draw with Manchester United that more players could leave the Gunners.

But The Mirror report there could still be another addition to join Martin Odegaard, who made his debut against United.

Van Aanholt, 30, is out of contract at the end of the season and could represent a cheap option with Palace reportedly willing to accept a fee rather than lose him for nothing.

His place in the Palace team has come under threat from Tyrick Mitchell, another player who has been linked with the Gunners.

But Mitchell’s contract situation is said to be more complex, with conflicting reports over when it expires.

Palace are also determined to keep Mitchell, making Van Aanholt a more achievable pursuit so late in the window.

Since leaving Chelsea, Van Aanholt has represented he likes of Newcastle United, Leicester City and Sunderland before joining Palace in 2017.

Van Aanholt may be seen as a surprise target.

However, he would provide back-up to Tierney, has significant Premier League experience and could come at a low cost.

Cedric Soares, normally a right-back, has been filling in on the left during recent Arsenal matches.

Arteta on possible exits
Arteta has confirmed Arsenal are working to facilitate moves for players who wish to leave the club before Monday’s deadline.

“There are some conversations that are going on,” he said.

“They want to improve their situation and we need to help some of them.

“I don’t know whether that’s going to be the case or not.”

Ainsley Maitland-Niles and Reiss Nelson are possible departures.

Meanwhile, Liverpool have been linked with Shkodran Mustafi amid their defensive injury crisis.

家陣無出糧比你?救到都要j?

下場同100分一樣

攞完三分仲打刧未來之星

洛哥學到艾美龍小小就好

佢man mark其實幾勁
上季有場完封250/文尼沙拿
咁上下

平過iwobi

即係攞歐聯同英超？

傷到影都冇

抗疫價

米咁Gay得唔得

達狗逼害完名宿逼害埋法國幻幻

講真好難原諒阿達，佢啲選人decision真係好鳩

咁一百分本身玻璃姐

比Rowe上位夠唔夠佢將功補過？

呀叔幼幼果時好似真係踢中場

識用saka esr夠佢將功補過啦
重用牙犬青訓

唔係加比爾玩攬炒都唔會真係上位

牙叔又懶又鐘意死扭 點踢中場

咁似張百倫

阿叔真係好想踢中場

牙bell

咁咪岩 去其他隊害其他隊

咁都係第三姐

細爆news

頭3無你份

基迪拉仲未退

細爆反達 夏天應該走

踢閘係俾雲加改造

應該係恨踢波
依家都無得點踢

大眾係白痴

快啲賣埋走場狗比痢
借洛克人比紐
削弱埋其他英超隊

如果閘位機會黎講
唔算完全無比啦
頂T仔精宮個場真廢到仆街
之後即刻用葡哥
不過如果去左第2隊又上陣機會又踢到佢想要既位又有錢收返既話我覺得ok既

佢好彩最後一搏用Rowe救到佢
連輸咁多場先換人轉陣

咪當人濕鳩先得㗎

死用廢安成個中場無人肯郁

安蛇就快回歸 踢返對富咸既form

到時呢到無野好反 都係留返件比大家反好喎

Van Aanholt肯唔肯黎打後備

AFCBell退出所有social media
咁大件事無人講

why

佢喺精工都無咗正選好耐

反件50m黑鳩好過

係咪得罪左人

其實幾年前大家覺得柏G定holding潛力好啲
真心想知

以後無tier 0 J news

意大利tap in狗搵黑手黨兇鳩佢？

其實改過個名就可以重新開始，做吓樣嘅啫呢啲嘢

柏g

取決於邊個冇咁玻璃

冇得出最勁

簽撚到咩
人地肯黎咩

而家算唔算相反左

雲安賀治wo
又唔係艾拿巴

唔算 兩個都躝
阿鼎表現都唔穩定

佢進攻係勁但守波好似麻麻

雲拿笑撚死

牙鼎宜家後防大將

巴丁

我話改造佢成新丹尼爾艾維斯比人負皮
而家有邊隻阿狗右閘勁過巴丁?

點先叫穩定

Mount藍天射球

Bell做乜

Errors leading to goals by Arsenal per season: 14-15: 8
15-16: 5
16-17: 4
17-18: 15
18-19: 12
19-20: 5
20-21 so far: 0

依個係值得讚

轟個後備砌到隊一隊

應該係爆太多料比行家落追殺令

azp

雲拿廢到

25m送比卡數

人地打前打得咁好，你改佢做右閘，唔比負皮你仲可以比邊個

車路士復活

杜蛇

車路士癲到

廢到癲炸下

咁丹尼爾艾維斯點黎
如果佢當初一直打翼 應該做唔到世一右閘

其實幾癲下連續兩季個位數

我諗未係時候啦

咁後生肯定想打翼多過閘

咁如果當初c朗俾人改造變右閘，係咪會見唔到一個頂級球王，你d咩邏輯

仲要好似自己獨具慧眼咁

想問下有無全篇

練定差唔多
遲啲牙犬會出個世一右閘
未來後防線

蘭奴
巴丁 Saliba 馬里 T

我已經分唔到邊個玩膠邊個認真

全部都係假膠

用牙朗比 牙朗防守無咁勤力 捕位落腳都無咁準啦
最後果句係咪講緊你自己
如果做人要下下跟住大潮流去諗野 不如做隻羊算啦
講真 諗野突破啲都要比你屌 你都痴線

我認真 巴丁進攻防守都好過哂我地啲右閘
未來可以變世一右閘

改踢自由人

見佢尋日左路避過一件斬入去比拿卡果球就知佢有料

斬波又準 又勤力 又回防快 落腳準
擺明閘既材料黎

我白卡睇唔明你哋繼續

同貝查特比
想要貝查特多啲

咁翼既材料又係d 咩？

巴丁世一右閘

電欺有頭槌有重炮
應該打前鋒

全民造閘

而家既翼鋒 要過到人用到波 要有速度 最好cut in入埋波
巴丁唔係唔好 而係睇好佢可以成為世一右閘

比狗都係翼變閘

今日jer我果啲 他日一定會後悔
見到我發左就知我有遠見啦屌

442
電欺加坦雙箭頭

雲加改阿叔做閘，你改巴丁做閘，一樣咁有眼光，打和

見到呢到啲手畜係又jer唔係又jer
諗野突破少少都懶係野jer一餐就知呢到啲手畜永世無發達

我都白卡，唔係好明
巴丁防守好都可以踢翼架嘛，都可以問阿仙奴全隊有邊隻翼防務方面好過巴丁架嘛？

老婆清算ap top2識波

牙諾都係中場出身
結果做左世一右閘

咁elon musk應該好識波?

坦撞得，可以做柱躉前鋒，控定比電蛇怒射，射唔入俾人打反擊，唔緊要，有巴丁做閘封住

假以時日 你會發現我今日講既係岩

講緊遠見

有咩不滿咪講囉 單單打打咁
成隻太監咁 我就認真分析既 你又駁唔到 我列哂實例又當睇唔到
你呢啲真係低質討論喇

大家派下膠姐有咩得罪唔好意思

我認真討論

有錢唔代表有遠見，有遠見唔代表識波架嘛?
我白卡唔好意思

一陣我fm試下

sor

應該好勁 又快又勤力 落腳又準 又有斬波 起碼勁過比狗

我出名識波

FM隻比狗勁到仆街

將佢地換位踢

阿朗素key

比狗波底太差 唔適合踢波

你戴勁大個頭盔

AFCBell 唔撈

李城同列斯呢啲先係踢波

1-1好睇到

1-1CLS

修夫hay又睇波
究竟今次佢又睇中左邊個

兩隊都多英撚

都係既，見到有少少希望
不過唔敢講反底
有啲位見到佢hea跑

Torreira正選

馬體會個352排法真係CLS 以前覺得442出4個中場中已經好癲 而家仲癡線

又話走

5個中場中工兵

佢咁打出黎姐
兩邊攻擊球員應該係lemar同llorente呀嘛

Koke同Saul兩個鐵膽究竟仲可以玩幾耐

Lemar工兵

NBc條milf

肥普教波都幾廢

圖呢

全能嘅ar po巴打 想問邊到Apple 官方維修有得即日搞掂？而家book咗銅鑼灣嗰個

爆咗mon

Emile Smith Rowe’s shirt number looks set to change to the vacant number 10 shirt for the start of the new season.

Currently wearing the number 32 shirt at Arsenal, Emile Smith Rowe will be handed the number 10 shirt in the summer after Mesut Ozil left for Fenerbahce.

As Arsenal announced the signing of Martin Odegaard, who took the number 11 shirt, it was reported in Spain that the Norwegian did not take the 10 as he wanted a number that would be available next season, should he make his move to Arsenal permanent.

It was explained that the 10 would be going to Smith Rowe so Odegaard knew he would only be able to wear it for half a season before it was given to another player.

Emile Smith Rowe shirt number history
Emile Smith Rowe doesn’t overly seem fussed about his shirt number, wearing quite a range throughout his career. A quick look at his history and you see that he has worn 12, 11, 7, 11, 10, 8, 12, 11, 10, 8, 4, 55, 11, 10, 55, 18 (RB Leipzig), 32, 10 and 8 before he made his breakthrough into the Arsenal senior team in 19/20 when he was handed the 32 again.

He kept that at Huddersfield and picked it up again at Arsenal when he returned before another brief foray with 10 and 11 with the u23s and then settling on the 32 again.

The 10 for Arsenal’s first team, however, is a completely different beast, and as a lifelong Arsenal fan it will no doubt make him, and us, extremely proud to see a kid from Hale End strutting around the Emirates pitch with it on his back.

Reiss Nelson is expected to move out on loan before the January deadline, but he’d prefer a move to mainland Europe over the Championship.

James Benge of CBS Sports reports that Gabriel Martinelli’s return and the signing of Martin Odegaard has eased any potential Arsenal fears of needing Reiss Nelson as an emergency option later in the season.

As a result, they’re willing to send him on loan, with interest from the Championship and in Germany, including Wolfsburg and Hoffenheim.

The winger himself would prefer the move to Europe, having rejected the chance to join Leeds United on loan last season.

A move to the Championship isn’t completely off the table, though. You’d think it’s what Arsenal might prefer, after seeing Emile Smith Rowe’s progress with Huddersfield. There’s more certainty about game time when someone like Nelson drops down a league.

As brightly as Nelson began his previous loan spell with Hoffenheim, he ended it having failed to make a start in five consecutive months. It was still a good experience for him then, but that kind of spell wouldn’t be so useful now.

Nelson just needs to play, and we can only hope Arsenal and the player’s representatives find the right club for him to do that.

李城

列斯呢球靚到

勁到

賓福特

收嗲唔好唔開心

我地離前四近咗一步

添姆連後備都冇？

見到廢安係隊中就真係唔開心

嘩屌以為入撚咗

有冇人買左韋斯咸

轉會窗幾點完？

中風盤 買唔過

李城再輸多球

1-3

fifa入波

癲撚咗
後場剩返一條友

如果呢個情況喺我地
我覺得呢個快攻唔會入到

普捷天奴

炒tuchel丫拿

發覺今晚比爾沙張私伙凳唔見咗

買咗？

無
佢個心係去教皇馬
班友點會認真踢

但係psg為左佢炒杜曹

呢排有冇賭波

少左 有無心水

無啦 我都賭少咗

yo pierre~

迷普點睇PSG輸咗俾Lorient？

Leicester eyeing last-ditch bid to sign Arsenal's Ainsley Maitland-Niles

Leicester have joined the race to sign in-demand Arsenal utility man Ainsley Maitland-Niles.

Maitland-Niles is keen to depart the Gunners after falling down the pecking order in recent weeks. The 23-year-old has not featured in any of his side's last three Premier League games and wants to start playing regularly to maximise his chances of making the England squad this summer.

His chances of forcing his way back into the first-team setup at Arsenal appear slim, with Bukayo Saka in fine form and Gabriel Martinelli back from injury.

Interest in him is rife with 90min reporting that West Brom, Southampton and Newcastle are all keen on him earlier this week. According to the Daily Mirror, Leicester have now thrown their hat into the ring with the Foxes eager to sign him on loan with an option to buy in the summer.

Maitland-Niles has endured a stop-start career in north London for some time, thanks to a combination of niggling injuries and inconsistent selection. That said, he did play every minute of the quarter-finals, semi-finals and final during Arsenal's FA Cup win last season.

He has also managed to force his way into Gareth Southgate's last few Three Lions squads. While not always getting onto the pitch, he has racked up three caps playing in several different positions.

Despite frequently being used as a full-back, he is understood to see his future in midfield. This could suit him well to Leicester's current needs with Maitland-Niles able to slot into one of the Foxes' two wide midfield roles, while also providing cover for their in-form defenders. It is thought that Southampton's desire to use him as a full-back limits their chances of getting a deal over the line.

Arteta impressed by Smith-Rowe’s response to Odegaard signing

Arsenal manager Mikel Arteta has praised Emile Smith Rowe’s performance against Manchester United as the youngster showed he was not affected by the January arrival of Martin Odegaard.

Smith Rowe has been one of Arsenal’s breakout players over the last month during a period in which the Gunners have embarked on a much-improved run of form.

However, there have been fears that Smith Rowe’s chances of regular first-team football may now be curtailed after Arteta signed Odegaard on loan from Real Madrid.

Arteta has denied that this will be the case and was pleased with Smith Rowe’s display as he started again in the 0-0 draw with Man Utd on Saturday.

“Yes. I think he played a really good game,” Arteta said.

“In the first half when he got involved I think he made a real difference. I think he increases the pace and the rhythm of the team when he’s around the ball.

“And defensively I think he’s working so hard as well so overall again I think he had a really strong performance.”

Smith Rowe played 83 minutes before he was replaced by Odegaard himself.

咩名？

I think he increases the pace and the rhythm of the team when he’s around the ball.
新路jj

達狗執後防係得既
連賀鼎都有進步

阿仙奴當年嚟香港
冇乜人睇

最緊要係沙加穩定同集中咗

Pepe 插花用比一招個球如果入左
之前係ESR帶波狂跑再放直線俾Pepe

加埋應該係今季金球

罪人奴果年就有去，對傑志踢到球王咁

因為雲爺爺未教

星期二朝早

好正

唔係今朝7點咩？

達狗有同我揮手

Ccc尼比人剝光豬

其實簽半年奧迪加特係咪真係有用定係純粹換C8

應該係想攞嚟頂住esresr傷咗有個保險

馬賽係唔係財困
突然間賣咗好多人走

頂雙痿既時間都夠做

英國時間2月1號

施囝又半場比人換走

Throwback

呢度唔係有人拎左對手套咩

安東尼奧同查臭爾一樣咁大隻

屁屁尋晚有salah 呢腳就唔駛比人屌上天

到底邊個會先到達akinfenwa級數

級數嘅分別 係有沙拿咁勁就唔係屁屁

幾時有比人屌上天

韋斯咸呢一個角球啱啱好開到隊友隻腳度

lokid

佢好似最近仲有入呢個po

我哋屁屁身價貴沙拿一倍有多

巴狗放牙蘇去拎冠軍

熱狗

啱啱望一望 仲要比白禮禁屌
12射3中對3射1中

朗奴高文 to 施蒙尼 ：

我真係恭喜你呀，簽左個蘇狗咁蠢既西．．．西女人返去！
恭喜你快撚Ｄ捧紅佢添呀！

熱狗無左kane差咁遠

有時真係忍唔到笑

仲差幾多分先追到熱狗

2分

多咗
露JJ種瀟灑真係唔係人人得

沙利巴：零上陣機會真慘

【Now Sports】1月轉會窗被外借法甲尼斯的沙利巴大吐苦水，認為自己以龐大轉會費入「廠」但得不到上陣機會，心情絕不好受。

沙利巴（William Saliba）是阿仙奴前主帥艾美利購入的新星，轉會費多達2700萬英鎊，由聖伊天加盟之後以借將身份留在球會多一季，才正式到兵工廠報到。原本以為自己有能力殺入一隊，但他並未得到新帥阿迪達的重用，年初再次被外借法甲尼斯。

對此沙利巴深感無奈，但仍然認為自己有機會得到賞識：「我從沒有想過會這樣：球會以3000萬歐元轉會費收購我，然後感受到不少人對我的期望、球迷對我來投亦感到興奮，但最終只能在後備席坐冷板凳。我在歐霸、在聯賽都是零上陣機會，唯一一次身在大軍名單當中是在聯賽盃，這令我很傷心，亦對我很大影響。但我不認為自己太早答應轉會阿仙奴，你感覺是時候離開（聖伊天），就要坐言起行，我相信自己的決定是對的。」

圖片來源 : ©AFP

果陣仲驚比熱刺搶走

踢少場啵

今季嘅兒子都carry唔到摩佬

無kane

上兩個月仲好似係爭冠份子咁
好兄弟咁快落嚟陪我地

原來bb bird 係Vice captain
Lacazette係3rd
夏天隨時冇晒兩個
長遠計應該由Holding Tierney 接🤔

Willock 去紐

牙傾傷幾耐？

T3一季踢到30場唔傷咪俾佢做

快

叫兒子收皮啦，當自己係牙朗咩

咁比返Xhaka

仲有無新人黎

愛蛇

似拿斯尼多d

個pose

身為官網都咁on9

賣定借

玩鳩佢 張張相d pose都好柒 個樣已經唔係靚仔

無中文？點奶共架

唔經唔覺又黎到最後一日轉會

迷馬j住球皇片先

嗰條友係唔係修頓球迷

期待w28 躝

快啦屌

快啦
借走左佢 就唔駛見到佢
後備即時見得人好多

20m送比佢

快撚d走，唔係racist, 但真係見到smith rowe食腦過佢好多

要佢做發電機嘅嘢，佢又好似未係好做到
借出去儲吓經驗先

紐好似都有興趣借埋叔

一係50m放哂兩個比卡數

搭埋廢老安俾佢

好似話阿肯借邊個 佢地都會接
宜家應該諗緊借叔定痿出去

借邊個都會接?咁等人用

要加人工了

Agger, 依家巴丁連防守都有埋

覺得跟布魯士會踢壞腳

Where is 🇨🇳 Chow Holding

有無諗過有無人要件廢老

如果Brighton想要就好
班波其實唔差，係下游又威脅唔到

借埋痢已遜 同麥明詩雙翼齊飛

紐中場線
麥 叔安韋 遜

前鋒仲要係哥林威爾遜 火力驚人

貼埋人工借實有人要

隔離狗竇話2weeks

躝吧

新阿留名

又扮

。。。咩名

夕焼けが燃えてこの街ごと

球王比比

堅好聽

呢度有無雙韋FANS

飲み込んでしまいそうな今日に
僕は君を手放してしまった

聽緊哭能左

想睇人ps到佢入左

點解唔聽aimyon版？首歌係佢作曲填詞， 我覺得佢唱得好聽好多

好波到

首貓真係好正， 啲歌詞好感人， 如果佢無俾北村唱就好， 我覺得佢自己唱既話首歌一早就紅左

但如果佢冇比dish//唱就唔會上到first take
冇first take呢首歌就唔會紅到咁
屌首スーパーガール幾時出

唔知Amazon music獨家限時幾耐， 我估2,3月應該會出呱， 香港應該無乜人用Amazon music

吊奶星呢隻d手足個個都N1

N1好易考但考完都唔代表啲乜

插花到腳軟 射唔中龍

好多球都唔傳返出黎

不過傳出黎個結果應該重廢過佢自己射

咁都球皇？

算係咁啦，好過之前連扭都唔敢試下

真係好慘
其實殺利巴得19歲 好脆弱
咁樣俾達狗撚

N1都冇用？

我詭了

鏡報 James Nursey：

阿仙奴希望將 Nelson 租借給西甲球隊，維拉利爾和皇家貝迪斯都對他很感興趣。

呢啲插花香港好多人都做到
但成件事睇就踢得幾好嘅，跑咗大半場1v2插幾下花攞位攞角度，最後射遠柱差啲入到，都幾有功架架喇

反正我已J了
可惜仲未夠多end product

球后

等於日本小學雞level
仲要好多人考完n1都唔太識講
因為冇考oral

呢個真 N1 呢d 求其出街都打死幾件

依下叫可接受啦
咁多人封住係難射

堅

佢射波好似冇咩西
唔似auba 個種fitness shot

入到波有講啦
無end product 黎緊應該比人套現啦

仲以為係日文版toeic

插咗同冇插冇分別

插咗先起到腳

以佢黎講 插得都算順 又起到腳 收貨

咁得閒傾波

佢想話比大家知佢又插左女秘書

緊係借去皇蘇，等皇馬想賣奧迪加特都係得我地買到
Wenger 4D chess

麥明詩

唔怪得咁得閒啦
插左即係可以收工

白禮頓Potter絕對係好教練

下季賣B2換林仔過來

嚟緊三場然晒就做得倫敦一哥

月頭忙到狗咁

始終覺得太矮冇着數

佢插完即射個下好撚難喎
Shaw 係完全無反應

其實唔難

連登好多球皇

siuma

去西甲都咪去德甲啦
除左拜之外德甲的防守都好鳩

德甲年年都賣唔少水貨攻擊球員俾英超

去跟愛蛇啦
愛蛇教人有一手
浩狗 比狗 2禾b喺佢手都變勁咗

佢教嗰陣，拿卡有期都係加盟以嚟最勁

踢壞腳咪好 之後賣撚走埋佢

屌那媽 原來去apple到整電話要十八歲 佢臨尾先問我夠唔夠

西布朗out

未夠18歲用咩iPhone
用小米啦

跟羅渣叔同哈蛇都幾好

dee dee，返去搵家長帶你嚟

阿狗po 仲有小朋友

rich son

靠踢西布朗去保住國家隊個位，好難喎

Willock

阿狗唔想叔踢中場

其實我地而家夠唔夠位register 晒人打league and europa
ryan 同odegaard new comers, non hg
ozil papa 果D冇reg
得坦果個位放番出黎
仲要macey 係HG 而家走左

睇嚟我哋deadline day都幾多news

識跟就跟我愛蛇啦

全部都係借走
仲有無借入嘅news

冰廢走

細梅如果cancel contract唔到/痢狗唔買
達應該唔會再reg

呢排柏芝爭贏比賽後備名單

修最佳選擇啦

李城中場佢點爭贏比利時仔同nididi

250

Brendan Rodgers is known to be looking for midfield cover following injuries to Dennis Praet and Wilfred Ndidi
替工

都冇咁既技術可以踢到啦

Arsenal have joined the race with Newcastle to sign PSG mid Idrissa Gueye. The French side have made him available on loan but player wants to stay at the moment. #AFC are also considering a late move for Crystal Palace's Patrick van Aanholt, acc to #SSN radio [via @afcreport14]

簽到Gueye
一世迷達

今年賣咁平既

抗疫跳樓價

借到就正

Dllm 熱狗

好抵

welcome to arsenal

之前好似見到有人話佢計hg

好過我一畢業就失業

250蚊 等回歸祖國之後着出街 好似有張護身符咁

抵屌到

有我應該唔會簽佢

應該計啦佢好似好細個就車路士青訓

welcome！

U fg 50k，收皮啦

佢喺荷蘭國家隊有冇正選打

最後一塊砌圖

Van Aanholt黎做後備？

梗係啦 唔係想我 t 踢後備牙？

本身喺晶宮都係坐，梗係過阿狗坐攞高人工

佢勁唔勁 無乜睇過

收皮啦，死熱狗

細梅

細梅有得去痢爭冠

Fg 16k都執到

次次講起德甲攻擊球員我都會諗起音樂比利踢唔掂德甲
今朝fut爆pack又爆中91音樂比利

猁狗由VVD upgrade成細梅 點踢

傳夏基美

16k 刀矛就全職炒股算啦

無15-20m都唔放，寧願季尾free走

Arsenal tracked Hakimi heavily in his youth at Real Madrid & their scouts recommended the club push to secure him. Hakimi is thought to have featured prominently on their recruitment lists right up until he began excelling at Dortmund & his value rose above £30m. [@TheAthleticUK]

樓主請pin

快馬嚟
啱啱先去国米

又車狗

pin左

原來上年諗過夏基美，但球會想比狗做first choice

Van Aanholt 上場睇對狼隊都not bad
幾勤力 跑上跑落幾好 不過開始老無咩速度

簽到夏基美仲點反edu。。。

買唔起啦

pin 熱血公民宣傳

250蚊買件咁嘅野，當人傻

佢翼/翼衛就OK
4後衛踢閘會比人係咁屌穿

個財神先好野

我見到左下角個兩行字好似歪歪斜斜就忟

珍

達蛇話會繼續睇options

Edu今日有排忙

阿迪達：路爾斯是榜樣

【Now Sports】阿仙奴領隊阿迪達大讚中堅大衛路爾斯，指這位老將是一眾年輕球員的榜樣。
阿迪達入主後重用小將，但33歲的大衛路爾斯（David Luiz）在對上6場比賽有5場擔正，而且領軍創造出4場清白身。周六以0:0賽和曼聯的英超，這名巴西國腳便獲選為全場最佳球員。

「路爾斯明白自己的角色，他是陣中其中一名領袖，也是年輕球員的榜樣。他和小將很合得來，可以一起開玩笑，也可以嚴肅地糾正他們。他們都很願意跟隨路爾斯。」阿迪達說。

路爾斯的合約在今夏便完結，阿迪達直言雙方未就續約一事傾談過：「他想要挑戰。在這個年紀，挑戰已不在體育層面，而是關乎經濟，但他希望在最高水平的聯賽中爭雄。他目前很享受。」

圖片來源 : ©AFP

唔借nxxxxxxx

不過唔知佢踢唔踢得惦四後衛
佢好似啱踢翼衛多啲

Arteta press conference breakdown:

- Left-back signing: "It might happen, it might not happen. We are on it."

- Saka & Tierney haven't trained yet, will be 'difficult' but face late fitness tests

- Outgoings: "discussing some players with some clubs."

閘要簽啦

達蛇都炒GME

Arteta on Arsenal team news

Saka & Tierney
"They haven’t been able to train yet, so I think it will be really difficult for them."

Laca
"I expect him to be available."

Auba
"There is still things to clear up. Maybe yes, maybe no. We are still doing paperwork at the moment."

應該係後備左閘

車路士青訓，係啊

聽日係咪有番羊 saka t3
場波好緊要 要贏

tie仔好玻璃點算

聽晚輸咗我地今季玩撚完

你傷撚左點柒算呀

達蚊話saka同t3仲未train得應該冇, 羊話仲做緊paperwork,

拿卡夠屌啦

依加啲目標一係踢過車仔一係踢過皇馬

雷欺系幾好，但又已經有馬里典搞

係咪雲佩斯後既第一個荷蘭人？(唔計馬撚呢d冇踢過一隊既)

有羊點贏

都叫老大哥 又多後生仔中意
續一年叫教下班細都好

續完又長坐後備，希臘佬同薩列巴就永遠無得出，chambers又無，爆炸頭就永續

冬季轉會未完咩

咁雷欺真係踢得幾好 又鎮得住班後防

有價賣左囉

減下人工續嚟做後備都好
上季佢都減咗

真，我強勢回歸

派對完美後備

阿森納金童回歸法乙

Yaya Sanogo (28) in advanced talks to return to the club that formed him at youth level: Ligue 2 side Auxerre

細梅！！

神偷

2m???

2M真係...咩賣人手段

如果Schalke同世梅都肯既緊係俾Schalke啦屌

聽朝7點完

歐偉倫

⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

禾洛克 ➡️ 紐卡素 ⏳

天空體育：

阿仙奴不願意把阿叔租借給李斯特城，因為他們不想增強競爭對手的實力。

2m

搵件青訓都唔止呢個價啦

咁借牙痿比找卡數啦

他想要挑戰。在這個年紀，挑戰已不在體育層面，而是關乎經濟

似想自由身走搏下家加人工喎

痿

自己又唔用 其實佢用黎對強隊做man mark都唔錯上季
但今季出親都踢唔返上季季尾既水平

The Athletic :

阿仙奴有可能在夏窗收購國際米蘭22歲摩洛哥右後衛 Achraf Hakimi，預計其轉會費需4000萬鎊，球員個人的周薪要求在15萬鎊左右。

國米會賣咩

好勁？

我地仲有錢?

睇嚟第一個走既係洛克

洛克人快躝

之前有幾場要睇佢踢攻中 ，好想喊

季尾完約 有錢收返算係咁

佢肯再減人工既 真係諗唔到有咩理由唔續多年
難得佢又咁有心
每個爭冠既球隊更衣室都一定有幾個leaders帶好個mindset
阿羊自己都話自己唔點出聲
x朗未夠爭冠經驗
其他成班啞仔

終於唔使睇佢
成日霸撚住個後備位

可以一個打哂成條右路
唔知黎到英超得唔得

貴到

借完，夏天就會買到maddison

淨返六個月既廢柴
有錢收已經執到

FF

驚佢打慣3後衛 唔慣打翻4後衛

咁借比維拉買grealish 算

幾好，如果有條款要佢正選出韋大帝仲好

講唔用 其實都正選左13場

右路坦

電欺守高波真係世界一流
不過守人地反擊1v1同雪糕筒無分別

坦速度慢好多

其實雷欺而家都未到6位數人工
值得再續一年

係 比人過完再屌隊友

佢真係以老帶新
安蛇

去到呢個件紀都係當吉祥物同後防教練咁架啦
其他人傷時又可以做下Backup, 好似大梅最後兩年咁
下年俾電欺帶下saliba都好

安蛇差d 助攻屁屁

Hakimi唔係話國米冇錢找數 所以皇馬今季完左想回收再賣出去咩

Po9老婆

支那佬莫財

唔係賣撚左喇咩
咁都無錢找?

唔係掛
蘇寧應該好有錢
同埋夏基米打右翼衛踢到右翼
一定要打3中堅先補到佢位

𠝹到咁失敗都係第一次見

傳緊國米財困
不過係真都唔到我買

洛克定叔走先

一齊走啦
下季返黎唔洗買人

梅斯達菲無限接近簽04

買唔到咪用返比狗

法官大人 唔好講咁多

啱呀 右閘唔係最急切要補既位

俾唔起錢可以收返嫁咩
最多咪淋紅油追數

不了

好似仲要分期比10m都冇錢比

⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

禾洛克 ➡️ 紐卡素 ⏳
阿叔 ➡️ 修咸頓 ⏳

洛仔新派對都借走？

個腦爭好遠

腳長又高都唔明點解佢可以打到咁

Fm用佢幾勁

Hakimi攻係好撚勁但其實守麻麻同比狗差唔多
俾咁多錢upgrade右閘既攻力
不如買返個勁既中鋒好過

同張狗一樣咁煩

聽朝轉會窗完？

同T11一樣咁煩

洛哥不要走

阿迪達暗示壓線簽人

【Now Sports】轉會市場在英國時間周一晚上11時關閉，阿仙奴領隊阿迪達暗示有機會在關窗前羅致新兵。
「轉會市場的最後一天總是變幻莫測，所有事都有可能發生。我們正在處理。再者，我們已決定了把哪位球員外借出去，在晚上11時之前你們便會知道。」阿迪達（Mikel Arteta）表示。

阿仙奴早前已經從皇家馬德里借用翼鋒奧迪哥特，這名挪威神童有機會在周二英超作客狼隊正選披甲。至於因為家事正在隔離的射手奧巴美揚，阿迪達說：「或許可以上陣，或是不可以，我們仍在處理一些文件。」

兵工廠在對上7場英超豪取5勝2和，阿迪達直言在積分榜上已經減輕了壓力，「不過，我們知道還有很長的路要走，要追上前列球隊還需要很多分。我們必須一場接一場地前進，如果保持現狀，季末將處於一個很好的位置。」

圖片來源 : ©AFP

係咪聽晚deadline

可能都係van aanholt

係咪足總盃偷獎牌條友

意記 Matteo Pedrosi :

史浩克04考慮收購 梅斯達菲 取代即將離隊的 Ozan Kabak 。

7點

夏基米

同坦一隊fit哂

Hakimi要等夏天牙

edu今個轉會窗都幾productive

04

好人一生平安

清哂堆廢柴走舒服到

諗返起大梅最後一場 fa cup final勁撚到痴線

一字排開

點解唔去猁？

最急切需要左閘替補

同放走廢洛克

得返半年 2m都比多你

下年:
下欄
巴丁 esr/迪加 saka
保安 Party
T仔 包皮/馬 電欺/saliba 夏基美
Leno

⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

禾洛克 ➡️ 紐卡素 ⏳
阿叔 ➡️ 修咸頓 ⏳
梅斯達菲 ➡️ 史浩克04 ⏳

史浩克04 呢隊波 真係唔驚降班

天空體育：

梅斯達菲正在和阿仙奴商談解約。

拖到轉會窗完 thx

解你老母 俾錢啦

人地皇馬出埋聲明話假

中場唔夠搶

仲有比素馬

阿仙奴做善堂？個個都解約就走得
細梅仲要係當打年紀

中場得 沙卡 Partey c8 埃及 夠唔夠用架

借完坦克 仲唔夠 仲想免費拎多件

真心唔好解 唔解利狗冇中堅 一係叫利狗幫手俾錢

就黎隊隊英超都有阿仙奴球員準備報恩

去屈福特

兩大大黑腸中場硬到

佢老母係佢經理人？

走場狗一定夠佢地用囉

咁祝佢哋好運

19場 得8分

夏蘭特

Welcome Erling

Jm9

你唔知咩

著10號

叔做乜鳩

比叔李城啦

叔勁串 睇唔起修頓

去李城佢做閪到正選咩

單字名user睇落好威

原來達狗留件10號俾布歐
唔反了

冇錯 高質user先用單字

但佢咁撚堅持要中場好難有位
佢比人撞一撞就甩點做呀

去西布朗都好 都叫英超隊

下個po要多謝幾多人

yo erling

做閘位萬金油，左右都踢得，一個後備頂兩個位都仲有機會入國家隊
踢中場真係唔駛旨意會成功入選

今鋪牙叔計好哂
willock走左中場已經少左個
到夏天m字頭走 ceballos走就又少兩件
總之賴死唔走點都有一日可以打中場

快手

我哋收埋佢啲廢老

佢唔係PSV青訓咩?

簽 DC 狗做後備中鋒到季尾點睇
好似點都好過用尼基

準備登鵰

利又簽幻幻

咪啦

佢去04
同埋依家得返六個月約
球隊完全無本錢同佢傾
本來都唔出佢㗎啦

可能好似蘇狗咁勁

佢人工一定貴

同意
可能就係靠佢入前四

高普買人眼光好勁

人工低一定可以

達蛇刀系

10000/week就簽
佢傷到唔知仲踢唔踢到

愛蛇都係

又free走收返幾M都唔過份啦 04賣左個靚仔明明有錢

🚨| Zidane will *NOT* be Real Madrid’s manager for next season, that has already been decided.
@Carpio_Marca [🥇]

🚨 West Brom reignite talks to sign Ainsley Maitland-Niles on straight loan — deal should get done. #WBA looked out yesterday as 23yo targeted Leicester & Arsenal favoured Southampton. But #AFC won’t send to rival + AMN didn’t want #SAINTSFC @TheAthleticUK

28歲free走
證明佢有幾廢

唔知佢跌成點 依家好廢?

之前高普order 果隻荷蘭幻幻 van den berg 廢到無左影喎

借完今次都係走硬
返到黎佢無可能想踢返閘

葡哥都係free走 勁到癲

土耳其新仔 利勁到咁點同佢玩

租咗出去啦好似 仲係好細個 原本有隻左閘賣咗去狼

唔需要咁多花款
輕鬆

nice ass

ESPN：

阿仙奴在左後衛位置上兩個人選，分別是 Ryan Bertrand（修咸頓）和 Patrick van Aanholt（水晶宮），兩個人的合同都只剩下半年。

英超嘅話應該得護級隊先會比位佢踢

真係好勁 仲記得第一季睇佢瘦到成枝竹

咁會簽到邊個?

臭痢爭唔贏04

用完牙坦覺得我地好有良心所以再幫襯

O狗冇了

C8呢排都無得踢 得返英超同歐霸咋嘛 夠㗎啦

有 要籌旗買Mbappe

welcome 保安

沙哥唔會傷 可以打足成個下半季
埃及 派對輪換

龍蛇先係，比機會saka esr

夏天我地o狗+c8+hakimi一字排開

借都無人要

Grealish 強勢加盟
Saka是促成交易的關鍵人物

仲有布歐

愛蛇升佢哋上一隊

Grealish mbappe haland rice hakimi一字排開

阿叔為左踢中場去閪布朗 拒絕左修咸頓

04要超越拜仁德甲地位了

踢中場變維園阿叔

Goodbye and thank you 張伯倫2.0

下個post topic thanks細梅洛克人牙叔？

呃錢宣明會

呢堆垃圾唔想thanks

點睇夏基美夏天黎

有冇人睇體嘢live

下？又stalling ？

咩主題

圖片報最新消息：

梅斯達菲轉會陷入停滯，球員目前尚未和阿仙奴達成解約。

開左po

Free都咁多野搞

得返三粒鐘 細梅點

【除舊迎新】阿仙奴20-21球迷討論區 MDXXI

快手躝啦

1001

976

棉

清垃圾

歐霸名單加3個
要謹慎

清到人未

985

1001中60m

988

1001 中6仔

1002

993

要中6仔了

996

6仔我中了

999

6仔我了